會員 地球圈最大法官 #41524 喺人哋post搞事 admin會處理？

無仇無怨
無啦啦喺人哋正經post搞事
Admin會唔會處理？

生過 銅錢癬 or 玫瑰糠疹 嘅巴絲入

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我同你嘅相遇係命中注定嘅緣份
係孽緣
我哋係相同嘅人
你無法否定

你身體嘅變化係天啟